蕭生有隻大笨象公仔

費玊清都有留意